香港拍怪奇物語有咩原素係膽拖既

辦子姑娘，鎖羅盆，西貢結界，仲有冇？

羅蘭

全港女廁都有鬼

搵四個中一雞做主角
一開始題材係全港中學以前係亂葬缸
四個中學雞每晚去一間探險...

陰陽路
羅蘭姐
雷雨揚
亂葬崗

怪奇物語之溏心風暴

狐仙 石獅子

南固臺
狐仙
司徒法正

李氏力場

波台未來人

米挽

畀下羅蘭姐抖下啦

呢個POST入面講既所有野關Stranger Things乜L野事?

講緊香港版呀清

米你老母
挽你老母

打麻將歸西

完全無一樣野關事

亞視台慶

入女廁偷聽女同學點樣殺男老師

你知唔知點解香港係拍唔出x 檔案
因為 有咩咁不可思議啊